到底2099號確診果8婆OL做咩9

一日去晒16個地方 偏佈港九新界食既 著既你都去晒 都唔知係咪特登

竹君：真係多姿多彩

PTGF

港九新界去哂爭在未入大西北

係咪攬炒手足黎

係去就去差館啦

係咪jumper能力者黎

到底佢一日十幾個鐘係點安排尼d地方

做應召雞？

好似話係七月廿二號公布，唔係嗰一日去晒

24小時已經去左16個地方

下 一日點去咁多地方 唔make sense wo

做雞

送件？

係呢 仲要西貢 火炭隔到鬼死咁遠

記得先犀利

希望有人識佢起到佢出黎

其實一日點去得嗮...

有無巴打可以試下整個路線圖時間表

又港島又西貢又火炭 佢玩哂啦

一日見咁多人都好忙

唔會記得晒
寫得出應該係因為有record
似係收發公司信嗰啲

冇可能一日內呀嘛? 佢一日食成六餐？

搭車都無半日啦佢仲要食埋野 行程好緊密

西貢座101m出返去坑口再座798去火炭
兩程車加埋都係1個鍾左右
其實又唔係話好遠姐

只可以講
行程靚劃得好好

似求其鳩噏哂22號，一日食咁多餐都好撚大食

google map有得記底行程

係咪神秘客嗰啲

其實喺邊度睇邊個個案去過咩地方？

尼個幾有用

分析可能：
1）上門G
2）送貨速遞
3）文員派件

36歲仲做PTGF

大家唔洗估
佢住馬鞍山 起點就係果到

似保險雞

保險經紀見客咪可以咁密囉

女文員
要送件所以實有地點紀錄

百貨應百客

可能做雞呢
手機入面有齊見客紀錄

我以前份工都係咁架啦
每月要去送單/收支票
由朝出到晚去晒全港九新界

做雞PTGF？ 酒店都去埋嘅佢？

雞黎

可能行街sale
不過我一日都行唔到咁多

點會係雞 人地送下文件姐

佢記得哂個下先勁

竹君表示 患者並非外賣或速遞員

一係送件 一係保險

我懷疑佢係死肥婆黎

全港經濟麻，佢做得岩

召喚：連登神探 全面進場

點接16個客